我依幾日發惡夢見到獨裁者壽西師古死狀

啱啱google search
原來咁恐怖

希望今晚唔會夢到佢

都無爆頭 有幾恐怖

你check下佢點死先

咪俾軍隊拉出去槍斃囉 無射頭算好

係囉點解

佢老婆陪葬

希望曱都有咁既結果